有無人食過古仔代言果隻抗疲勞丸

即係 "咬你粒Lin"

啱啱開始試食, 抗唔抗到疲勞就唔知

但係食完個喉嚨好撚怪, 長期有d 唔知咩味咁

有無巴打食過, 可以比d 意見

我都想試
推

抗乜野疲勞
疲勞一係訓教(體力勞動人士,唔夠訓),一係輕度運動(長坐寫字樓人士)
唔治本走去食呢D藥,一係冇效,一係透支自己身體,害死自己

其實嚴格黎講佢唔屬於藥類, 佢自稱係補充劑

再睇返佢成份, 都係維他命B1,B6,B12 & 維他命E

同我本身食開嘅 B 雜好相似

但係我食B 雜係無呢種奇怪感覺

上網睇d 人叫呢個感覺叫 "厭惡感"

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

食完果陣味臭撚到仆街
食左一半都無就掉左

其實點解會咁

我食開B 雜都知, 多數B 雜粒丸係臭到嘔

但係食完就無野, 唔會有呢種 after taste